麵仔 GBM 腫瘤電場療法

參考番下面兩條links，應該係麵仔用緊嘅腫瘤電場療法（Tumor Treating Fields，簡稱TTFields）

推

折咗7萬5 1個月
要keep住成世用 永久剃頭

做咩無啦啦post呢d野出黎

俾大家了解多啲
關心下麵仔你

你有冇試外國講個單狗杜蟲藥？
我試緊

做完有無感覺好左?

冇咩感覺

明白